［老老豆豆］Note8 定 I Phone X?

利申：用緊i Phone 7+

Note 8

iPhone x

唔好傻，用三星，日日屌拿星

Htc

功能實用續航力3.5mm note8
而X 聽講iPhone打機優化好d

Ios就揀iphone x
Android 最理想嘅選擇係U11p,

一定係note8

note8就算柒數啦

睇你用咩多
影相note8
打機iphone x

Cpu iPhone X
Gpu iPhone X
Mon iPhone X (打手自己入displaymate 睇，iPhone X 個mon係最靚 )
燒印時間遲note8 八倍

垃圾售後

除左平note8有咩野好？

有無咩資料support note 8 影相好過iphone x?
我睇doxmark , ray ma, 其他YouTube compare ,都係iphone x 好過note8.
打機就更加唔使提。

note8 其實唔差,最大問題係用唔慣ANDROID,成日心思思想用返IOS,我就係過來人

我由6s轉note 8
整體都好滿意
自己落去試下2部機
最緊要自己中意
雖然話A11跑分快過835
但835用落都唔會慢

Note 8
X M字額，不了

班打手

有啲game會有粗黑邊

三星就算撚數啦

Samsung 有Scroll capture

優你老母個化閪

Note8唔值8198

Phone X

與其問邊部好
倒不如諗下用唔用得慣an機好過啦